.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Telekinetic-Haul:

Телекинетическая перевозка (`Telekinetic Haul <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=332>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Цели**: 1 ничейный объект вплоть до массы 80 с габаритами не более 20 футов (во все стороны)

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы перемещаете цель на расстояние вплоть до 20 футов, потенциально поддерживая ее в воздухе.
Когда вы используете :ref:`action--Sustain-a-Spell`, то можете сделать это снова с тем же объектом, или можете выбрать для перемещения другую допустимую цель.

.. versionchanged:: /errata-r2
	Только для ничейных объектов.




.. include:: /helpers/actions.rst